蘋果日報：港1pm前已暴增45病例或初步確診

《蘋果》製作互動數據圖表合輯 ，分析香港、中國、以至全球疫情百日以來的形勢。

本港武漢肺炎疫情擴大，繼昨日（21日）下午4時至午夜新增至少20宗初步確診後，今早個案持續增加，截至下午1時，本港一共新增45宗確診或初步確診個案。

攬炒攬炒攬炒

三位數字不遠了

計埋琴日嗰20？

計埋

Hoball

攬炒林鄭: 方便拜山，開關 ，唔怕

最新國家指引: 由於國家新增人數不可多於0 ，所有確診的都要去香港醫。

o
咁即係今日25

好快醫療系統就爆煲

跟住死亡人數急升

攬炒

好撚on9
確診就確診，咩初步確診又唔計住先，留返第二日又加埋落去

爆煲了,777計劃通

今朝25

幾日前先48一日,今日又要破記錄

香港人打咗兩三個月，俾回流人士一鋪清袋

係咪每日個初步確診會碌左落下一日個確診, 然後蘋果又夾埋講

真係要驗幾次㗎啵
如果佢preliminarily confirmed唔公布住等正式confirmed先公布又話隱瞞
你揀啦

中國封香港關未？

拳四郎： 你已經死了

香港： nani？ 呀。。吖。。*爆頭*

你啱
定過去21小時25

快啦屌

即係尋日18？

thanks for 留學生and旅行撚

多左冇外遊既人中
多得班外遊撚返黎播毒攬炒

衞生防護中心調查新增17宗2019冠狀病毒病確診個案

最衰係班留學生同旅行撚

本身已經開始鬆懈 行山做尖飯聚 當無事咁
班歸港撚加速爆發

港共企圖混淆數字
朝早報中午報半夜又報

確診個確字已經有確定（100% probability）嘅意思
你一係就擺落確診，唔確定就唔好用確診呢個字眼，咩叫初步確診，咩中文

負壓病房準備唔夠用 要揀人救

點解要屌留學生？長文慎入

唔屌得架

準備確診 差唔多確診 一半確診

大鑊了

手足有幫手國際線

我屌你個老母啦 手足會唔會唔理隔離令

push

一直每日都有大量支那病毒黎香港or經香港返支那，
唔係你以為點解香港升得咁快

多謝留學手足幫手加速攬炒

因為英文係preliminary confirmation
之前叫「高度懷疑」又係屌
咁當然港共中文差唔係第一日

咪係

連燈仔狂燈，一日半百，兩三日真係要爬坡狗頭

要屌都係屌自私精
違反隔離令個班呀

支那人仲多

月蛾食屎狗或成最大雜種

支那仔死全家

香港是最穩的吧

GG

唔跟坡狗封關就過硬

殺廢老

你覺得確診個確字有確定嘅意思啫
問題係中文本身譯唔到英文句preliminary confirmation
點都要chok一句出嚟架

有乜計 無事個排 日日3-4 個post打飛機話香港人衛生好好 意識好高 自滿先係敵人

認同，好多手足係外國㗎

香港都45 ,支那起碼100倍以上啦

Exponential growth

政府下一步：市民要理解，醫療系統已經不勝負荷，輕症病人只會處方藥物留家自癒。

潛台詞: 揀人救

上次睇電視
訪問佢哋點解要去旅行仲
佢話
真係好想去呀嘛

3字頭同三位數唔同架
三位數左好耐

fake news

本地都唔少隱形患者 計時炸彈

冇來源都敢報？？蘋果唔驚比人告？

用 叫糊, 食糊, 咁明未

樓主有無source?

繼續返工

,多謝中央送大禮

唔驗咪無人中
死左當自然死亡 無可疑

成個吉之島都係人
早幾日

又或者係：市民要理解，醫療系統已經不勝負荷，年老病人只會處方藥物留家自癒。

不過政府想要廢老投票，所以機會微D，不如大家投下票政府會揀年輕人定中老年人黎救

屌 支那狗有種就咪撚過黎

應該講緊每日確診三位數

我肯定今年9月
全部支那狗
落曬嚟香港讀書

係每日新增三位數

留學狗旅行狗仆街死啦

正視聽：係極權狗府唔撚做野
垃圾手帶我隔佢老母臭閪
我搵條麻繩綁撚住都有用過佢

好撚恐怖 好多不明源頭本地感染

周街多左人唔戴罩
尤其班廢老

爆得好

戴又點，班廢老依舊露個鼻出黎，依d打靶完全係浪費社會資源

其實班留學生/外遊撚係唔係諗住係外國就唔洗戴口罩防疫㗎？如果唔係點解咁撚多中咗招嘅

真 好撚on9

係唔敢戴

離島變咗上年六月前嘅旺角
利申：有朋友住長洲坪洲南丫島 我冇親身去

點解搵唔到source
Fact check左未？

識有個中招嘅留學生 外國長期戴口罩 機場搭飛機全部野做齊 咩都戴哂 都中左

我覺得有D係之前隱瞞冇報, 而家見有借口歐美傳入黎, 就報返出黎

驗眼啦
樓主咪pin左lo

如果唔係醫護罷工。。。 而家

信唔過傳傳傳

政府都未公佈

終於等到

班英國撚果然係人上人

蘋果話係就係成班唔用腦諗下

換轉東方話無個䅁d人又會唔信

比口罩佢地又點，日撚日番工就見到呢班人型垃圾係度排報紙，到冇口罩果陣就係度喊苦喊忽話影響生活，屌佢老母比口罩你班廢物出街咪即係影響社會運作lo

呢班正一畜生來，累人累物。

根本政府唔提高檢測量已經有問題
我地成日笑人地國家唔驗唔確診
其實777咪一樣驚確診數上升會恐慌
由得隱形病人係社區傳播
遲早有一日都會爆
不過依家可以怪曬啲落遊客同留學生到

由實驗室到病房到HAHO到衛生署都大把手足睇住
一有confirmed case就同報館講
你要咁諗都冇計
問題應該係隱形病人至啱

有無Lit shit份

多謝外遊撚，多謝留學撚，多謝特區政府！

相信政府.gif

so far apple daily冇錯過啵

太少

其實由幾點開始計？一日公佈嘅數會跨兩日，好亂

真係爆發咪轉做攬炒
無話爆定唔爆一定係好定唔好

多謝林鄭手足，手足未能完成既佢會幫我地做埋佢

蘋果咁多日都未錯過 等政府都蚊瞓

蘋果係非建制唔代表佢報導方法無問題

唔係要變武漢啊嘛

冇話冇問題
我只係純粹指出疫情以來佢啲病例數字同政府公布冇乜偏差咋啵

林鄭呢？
支共呢？

尋日係太古都見到一對好年青既情侶
口罩都唔戴
塊面有d紅
屌 都唔知係咪發燒

香港俾呢班人害死

咁咪等一陣政府公佈睇下準唔準囉
我觀望咁就信晒既話
就真係人講咩都信囉

繼續去食飯飲酒行山bbq 打邊爐啦
我地就快攬炒成功

如果股價大跌 無所謂

我要攬炒

政府有公信力？

預計10日後確診人數過千

「321」警黑重點集合放送

好快冇房lu
SARS 式病房即將重臨

重點係有幾多人冇外遊而感染
如果多既話就好危險了

妖婆終於等到今日玩死香港啦

港共無為而治，d人又唔自律，可以點

政府話係就係人講咩你就信，用下腦好難？

你真係唔識架喎

陳肇始：受檢疫人士應當自律

點解21號確診班人地址仲未出到

records are made to be broken - ironman (2008)

個個重出街真係超易中

聽講回流有好多新冠人

係好多新冠人民共和國人民回流，搞到香港雞毛鴨血

坡狗呢排日日都幾十幾十咁上

你屌得ga，不過你唔抵得住人哋屌返轉頭
新冠人

每日都將尋日個初步確診變做今日確診 再加今日初步確診
咁個數咪 double 咗
係咪鋪路唔再公佈初步確診 咁就睇落去確診數字直線下降

但坡狗封關啦

(幫手檢舉)(多圖) 有群組鼓吹市民棄養動物及call漁記捉狗

唔好意思打攪熊哋
麻煩幫手推post thx

爛果又造謠，我同人賭係5O以上

有統計顯示，料本港有至少4萬名學生在外地留學，包括3.6萬名大專生及逾5,000名中學生，當中一半於英國留學。以現時國泰和維珍每日分別有4班和1班機從英國返港，每日可接走逾1,500人計算；若所有英國港人留學生均回港，相信回流潮將延續至下周才有望完結。

極速暴增

嗰D旅遊撚，留學撚，坐係14日會死？

政府公佈埋地址有d線索 問街坊會知
蘋果有冇？冇既話話1000宗都得啦

唔多謝新冠人同防疫鬆懈撚？

手足黎 唔屌得

下星期日之前就過

屌留學撚睇唔到

跪求海外手足去狗署同埋狗宿舍兜圈自由行

係，英國美國。不過送中時部份人好支持年靑人，佢哋有難如果守規矩，我哋要幫番佢哋

蘋果都話消息指啦
咩媒體都係咁報道架啦 都係話消息指架啦
邊間咁100%肯定啊
加上蘋果冇乜點出過fake news

【肺炎預報】

包拗頸咪理佢啦

覺得覺得，唔好為屌而屌得唔得

Imported cases

佢唔係五毛就係弱智

政府講個地址就信，街坊9up兩句又信，用下你個腦啦

唔係下下一百單 到時你班豬又嘈裝備夠唔夠

支持林鄭攬炒

開心 爆多啲 要幾十萬人感染先有用

唔肯講長d 姐
格硬縮寫 "初步檢測呈陽性"

之後又會講
陽性就陽性，陰性就陰性，咩初步?人妖呀？
無限loop

屌佢地無錢收

爆la, PK 了

發覺琴日777出嚟講既野 完全係為大爆發鋪路

Push

其實今日都有一批初步 即係今日都破唔到紀錄

唔知香港係排行榜第幾位呢

最高紀錄係48宗「確診」
而今日暫時呢個45當中應有好多都係初步確診
所以破唔到紀錄

出咗

Ya

可能4點前又出多log result呢

Source?

經濟攬炒

屌，好撚多

自己區突然多咗好多人中

自己就快冇貨喇

正呀

原來不知不覺就黎300宗

一個月後破萬人確診不是夢

天水圍

留學生好波

邊度有著數就去邊依班回流曱甴

無計口罩係要大家一齊用先有效

成班都仆街仔

真二百萬人金晴火銀望住佢，佢無可能隱瞞

屌班仆街緊係啦，無齊PFE/VFE/BFE就唔用緊係無哂貨啦，人地KKwong都唔係用到咁高規格嘅野個陣，兒登科學家就唔認同人地講嘅野

60單啦

最新3pm 60宗

好撚左運動撚好撚自私，
比如我踢波，做gym, 打藍球幾個groups都每星期2次咁玩，cls.

利申：2個幾月冇做運動。屋企玩啞鈴算

好多人跑步不斷噴氣

同沙士最高峰時期 單日確診差唔多

痴線...其實係咪社區爆緊?

未正式
好多輸入個案
下星期就嚟料

死多啲最好

單日六十要睇下幾多係輸入

這就是你們一年以來最期待的畫面吧

今次加個0 差唔多

火車頭噴噴噴
後面一齊吸吸吸

我係護士
我可唔可以屌鳩佢？

跑街撚同藍波撚可唔可以停下

好得果幾日就周鳩圍笑鳩人

準備緊
之前有婚禮家族
尋日有同公司同事
今日有國際學校打網球攬炒

呢45單計埋琴日初步？ 啲數字好混亂

所謂自行隔離14日根本冇可能做到，佢哋完全唔會理，帶住手帶照出街。

依家已經+60；係包埋琴日20

dklm 宜家中環海旁日日都唔知幾多百人跑
正仆街

3萬thx